【街霸重臨】代理與地監職員起衝突 有人被一拳KO

2018年10月06日

【街霸重臨】代理與地監職員起衝突 有人被一拳KO

建立時間 (HKT): 1006

倒地人士由傍人扶起（照片由現場代理提供）

【更新地監局回應】

近期二手市場冰封，大批代理無單開要轉戰一手新盤搶客。

位於太子始創中心，九建油塘海傲灣售樓處門外，有人目睹，現場地產代理與現場監察的地監局職員起衝突，居然一拳將該名地監局人員揮低，令他受傷倒地。其後警員到場，該名打人者被拘捕。

地監局回應指，有關事件已交警方依法處理，而監管局亦會跟進個案，任何被證實於執業期間涉及暴力案件而被定罪的地產代理，除了會留有案底之外，亦會被監管局撤銷牌照，而有關人士所屬的地產代理公司，亦有可能因沒有妥善管理其員工操守而被處分。

監管局已聯絡有關樓盤的發展商作出跟進，改善有關銷售處的秩序安排，而本局人員會繼續堅守於一手住宅物業銷售處進行巡查工作，並會適當地增加人手安排。監管局譴責任何不法使用暴力的行為，並強調絕不容忍任何害群之馬，嚴重損害地產代理業界之形象。

記者：陳寶恩

全球樓行 Dream House零距離

有人倒地（照片由現場代理提供）

警員到場拘捕打人者（現場人士提供）

上一則
上一則
【魑魅魍魎】羅康瑞，一生也在爭爭搶搶（十一少）

下一則
下一則
【油塘新盤】九建：海傲灣最快下周開售

屌你老母明明係地監屈人，正仆街

打政府職員仲要喺咁近旺角警署嘅地方開波
冇腦即係冇腦

屈人有獎咩
地產狗無一個係無辜

一開波扮食環訓覺咪WIN囉。

哈

明明係EAA CHECK人證之後扮跌底